# ผู้ใช้โวยรถชนรถคันอื่นหลังโหมดเข้าและออกโรงจอดรถอัตโนมัติถูกเปิดใช้งานModel S #
Jaredเจ้าของรถในรัฐของสหรัฐออกมาเรียกร้องให้หาสาเหตุและรับผิดชอบกรณีรถของเขาขับไปขนกับท้ายรถพ่วงที่จอดอยู่ขณะที่หลังตรวจสอบบันทึกข้อมูลของตัวรถแล้วก็พบว่าโหมดซึ่งเป็นฟีเจอร์ที่จะทำให้รถเข้าและออกโรงรถด้วยตัวเองถูกเปิดเอาไว้อยู่ซึ่งทางเจ้าของรถก็ปฏิเสธว่าไม่ได้เปิด
และทางระบุว่าตัวผู้ใช้ไม่ได้ใส่ใจและระมัดระวังสภาพแวดล้อมให้กับรถขณะเปิดให้โหมดนี้ผู้จัดการฝ่ายบริการของชี้แจงว่าอุบัติเหตุครั้งนี้เกิดจากการที่เจ้าของรถไม่จัดการสภาพแวดล้อมให้เหมาะสมและปลอดภัยสำหรับการใช้งานโหมดเนื่องจากตัวรถอาจไม่สามารถตรวจจับวัตถุที่มีขนาดเล็กหรือทรงแคบอย่างมอเตอร์ไซค์รวมไปถึงวัตถุที่ห้อยลงมาจากเพดาน
ขณะที่เจ้าของรถเองก้อ้างว่าเขาไม่ได้เปิดโหมดนี้แต่ถึงแม้เขาจะเปิดโหมดโดยไม่ได้ตั้งใจแต่อุบัติเหตุเช่นนี้ก็ไม่ควรเกิดขึ้นที่มาคลิปจาก
Jared Overton Tesla Model S Utah Tesla Model S log Summon Tesla Summon Tesla Summon Summon The Verge Tesla 